[打能死人]曹星如同陳惠敏對打邊個會贏???

正皮 for 惠敏哥
負皮 for 星仔

推

Pish